[多圖]在澳港生抗爭--ANU--Canberra

希望你們關心下係海外抗爭既港人。大概今日朝早係澳洲Canberra就有香港人係ANU整左個連儂牆，跟著就有幾個大陸人係度搞事，撕爛哂啲野。最後搵左個職員睇住先不了了之，在埸只有一個香港人坐係度保護個牆，被無數大陸學生指罵，幾十人圍住一個人，之後啲大陸學生有樣學樣開始貼野，當中不乏Fake news同Insulting既說話，希望各位可以幫幫手打打氣，係外國生活既人都知道大陸人有幾咁outnumbered，所以亦都希望係海外既巴打可以係有自己友有麻煩嗰陣一呼百應。香港加油！

各位可唔可以幫手推一推, not sure how this works, but just in case

支持
但麻煩下次遮咗樣先